Virtual Youtubers討論區（247）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

wkwk

船長歌回集合playlist

不過po頭真係太長
我諗冇咩人會睇到我呢一句

希望樓主可以pin

希望今個post無罵戰

又燈

OKAY

屌你老母720P

你自己係到釣完魚話唔關人事?
公開討論區黎喎 你係咪搞錯左D野?
你自己d所謂既個人感受我就唔評論啦 不過據你既理論既話其實都唔關你事

三姐今夜開CoC?
個劇本我冇記錯好鬼爛

好期待
唔知ちま唱成點

mola mola

開場next color planet

睇到順手留名

修心養性LM

ｎｅｘｔ ｃｏｌｏｒ ｐａｎｅｔ

yuna幅畫都開始崩

又多首歌playlist

BTW youtube首播我屌你老母臭閪

首播炸耳

收音好好多

我都覺好長

琴日mea單野

200年前，
“嗚↑↑↑↑↑↑↑↑嗚↓↓”世界上第一台蒸汽火車開進了倫敦，
英國人驚呼：“這他媽是個啥啊！”

屌你個reddit班友好撚搞笑

不過d鏡頭睇落幾好
起碼好過本社

點解唔可以download

Yuna好似唔多識畫眼
上次會限上色佢都係用effect上眼色

如果識整 其實google site易睇好多

有冇link睇下

座長係咪冇食過飯直落打左8個鐘

好撚正

我幾時有「釣」過你上嚟呀
定你俾地圖砲射親？
咁你係邊一邊嘅人先？
如果你唔對號入座，點解會中彈呢？

我講虹人會點講點講
係純粹重覆返呢度以前有巴打講過嘅嘢
你可以話釣魚，但呢度有邊個冇釣過？
有講過嗰堆說話嘅巴打都自己認咗喎

總之，我冇釣你喎
點解你會覺得我釣到你呢？

嚇鬼死咩講野枝咪

ちま世界第一

係 我知 佢唔玩嘢同扯高把聲可以好穩好平 好撚正

好似12號潛到而家？

一瞬間聽到浴室effect

好想聽多次Rushia唱千本櫻

茜 玩DBD

希望唔好介意
條蜈蚣無端端加入罵戰
但從頭到尾都唔牽涉到佢
我純粹想睇下佢發生咩事

最後十首

上次已經好癲

各有各好啦
佢歌劇腔係某d歌都好好

竟然玩CoC

地震

東京地震

唉......
太上心真係唔得

個劇本我記得幾爛下

係 但係唔用歌劇腔用把好穩好平唔大波幅個把聲真係好正

換post都追擊

三家姐帶團？！

兔仔: 地震? 我打緊機呀 停唔到手呀

成句野第一眼就係睇左大波...

笑死

本身聽partA 以為 都係照全低音咁唱
估唔到partB 玩高低音轉換 幾正

震源・震度に関する情報令和 ２年１１月２２日０５時０９分 気象庁発表２２日０５時０６分ころ、地震がありました。震源地は、岩手県沖（北緯４０．４度、東経１４２．３度）で、震源の深さは約４０ｋｍ、地震の規模（マグニチュード）は３．８と推定されます。この地震による津波の心配はありません。この地震により観測された最大震度は１です。［震度３以上が観測された地域］震度３以上が観測された地域はありません。［震度３以上が観測された市町村］震度３以上が観測された市町村はありません。

岩手県地震

LMあるある

殘體

lm

震度速報令和 ２年１１月２２日１９時０７分 気象庁発表２２日１９時０６分ころ、地震による強い揺れを感じました。震度３以上が観測された地域をお知らせします。震度５弱 茨城県北部震度４ 福島県中通り 福島県浜通り 茨城県南部 栃木県南部震度３ 宮城県南部 宮城県中部 福島県会津 栃木県北部 群馬県南部 埼玉県北部 埼玉県南部 千葉県北東部 千葉県北西部 東京都２３区今後の情報に注意してください。

上面post錯

到天使分享運動會感想

又打交

地震仲畫緊
日本Ｄ人真係慣曬

震度速報令和 ２年１１月２２日１９時０７分 気象庁発表２２日１９時０６分ころ、地震による強い揺れを感じました。震度３以上が観測された地域をお知らせします。震度５弱 茨城県北部震度４ 福島県中通り 福島県浜通り 茨城県南部 栃木県南部震度３ 宮城県南部 宮城県中部 福島県会津 栃木県北部 群馬県南部 埼玉県北部 埼玉県南部 千葉県北東部 千葉県北西部 東京都２３区今後の情報に注意してください。

呢個先岩，頭先氣象廳未update

上個po都講左話我係覺得你釣完魚屈完人仲扮無辜好噁心
唔洗係到幫我分黨派
仲有你個臭蟲論都係 自己有份釣魚就覺得所有人都有份釣魚?
唔好講親野都係基於自己既妄想去出發ok?

第二首夢幻偶像祭
Dance in the apocalypse

佢依家個人合唱加轉高低音都玩多咗好多

應該搵埋Polka嚟玩

運鏡嘛嘛地 跳緊舞枝鏡撞埋去咁 頭都暈

搵白上大師拍都好過佢

痴到咁埋jm9

5弱 都開始有d料到?

有人問日本朋友有冇事 比人無視埋

轉post都嘈 一人少句LA

ＴＡＭＡ練緊簽名

好聽

頭先直頭撞左埋去

佢唔quote上個post啲嘢都唔會反問佢
成件事我又冇quote過佢
都唔明佢搞乜春
(我係quote健屋巴，因為我記得佢有講過)

座長終於收台
等睇聽日又打8個鐘

叫佢簽個比我

差900
唔知要玩幾耐

個重點竟然係呢樣

準備賣Goods了

唔知佢聽日洗唔洗返工

要pin

日本東京4以下都無人理

就算冇左po頭我都係會推

Yuna好認真上緊色

tama一畫樣就露晒底
反而tuna仲有D個人風格

我發覺tama live下面yuna條 youtube link
係去唔到yuna個channel

炒撚左個camman啦

又係夢幻偶像際
The tempest night

香港人應該4開始會驚

不仲

一陣7點
Just Dance (首播)

Lm

屌個camman影咁近miss左啲舞步

退訂j翻幾粒鐘先

又戰撚左半個POST

唔識 你有玩?

把聲真係

Russia boing boing

不如你詳細啲講清楚
我釣邊個魚，我屈邊個人
我點樣扮無辜？
我冇幫你分黨派，我只係奇怪
我段對話唔係回覆你嘅
都可以燒到你，咁係唔係你自己入咗座？

上個post我係quote健屋巴打嘅
因為入面我描述嘅對白我記得佢有講過
純粹係同佢玩下inside joke
但你做乜加入嚟，睇唔過眼？

臭蟲論？我係問緊呢度有邊個冇釣過魚
你冇嘅，你咪話你冇囉，聖人
咩嘢基於自己妄想去出發呀
釣魚原來係我妄想出嚟？勁喎！

たま係自己畫返自己??

畫對方

yuna畫tama
tama畫yuna

好暈呀 我聽歌算啦

係震唔到去佢地果邊
好多都FEEL唔到震

聽過下啲歌咁
幾好聽

雜魚巴
唔好覆啦
去打下機
睇多兩個直播啦

兔仔玩到唔似工商

好似小朋友畫畫

屌你

個行bar係

香港大部分樓防唔到地震

呢個之前玩Mario 35有睇佢

今日魚獲大豐收

超級傻大姐

幾時有結果睇

你真係好九唔搭八 定係你唔知咩叫討論區
我係覺得你既行為好噁心先quote你 唔好要我重覆咁多次啦
關對唔對號入座 燒唔燒到我咩事?
自己臭蟲論完又唔認 仲係到講話咩聖人 小朋友玩泥沙咩

tama yuna貼貼

連v日任: 嘈交(1/1)

都冇其他人比佢貼啦

一日邊止一次咁少

YUNA仲有個毒舌天使

第5首bad dance hall

3度好少事

日任定post任

唔知佢兩個私底下fd唔fd

係喎完新人buff 係貓日完

tama笑個陣見到牙 幾かわいい

屌老師打牌突然大叫FUCK

佢打黎打去都上唔到雀傑

我估今次又會私人

得喇，我認我係臭蟲論
咁你有冇釣魚呀？學人開聖人mode
係喇討論區好公開嘅
唔洗理係quote緊上家定直接reply嘅
我錯晒喇，好未呀
你唔好搞住其他人睇V啦，好唔好呀？

隻game好似幾好玩
但好似係ns某隻game既前傳黎?

好學唔學

咪八方旅人

第6首文學少年的憂鬱
好懷念

呢張未見過

呢兩日我都諗緊同一個問題

其實我地同呢班阿伯有咩分別

扑野無睇 個v講左咩

我地頭髮多d掛?

YUNA頭先有D似WTM

你咁講追明星都係一樣架喎

20萬了
都算好快

除左呢個冇lu
都係課金比v睇表演

文學正太的憂鬱

Virtual Youtubers討論區（246）

個feel咁熟

Happy伯有錢好多

當年為左R6S換144HZ mon同display

原來我地同佢地係同一種人

唔好惹x粉 太惡了

一齊屌hololive 大家開開心心

玩開咩角

我覺得一齊屌你會開心啲

換完moon有冇勁左

草青幾時開拖

如果你覺得d v同支那雞係一樣咁咪一樣

抄功課feel

原來天使果日唔係-6

收音好靚
屌打本社
好正

我為咗玩到r6先買咗依家部腦

點都有啲

竟然冇呢張

人哋有得抽下水

我覺得佢直頭抽緊水

乜人話佢小兒麻痹

勁撚到
真係有練

屌講錯野sorry sorry

【聲明】

本日(11/22)犬兒米水比的發言錯誤一事，米水比老母對此深表歉意。

米水比將暫時停止所有活動至11/29(日)，屆時米水比老母會公開對於米水比的處分。米水比老母秉持著正向、教育性質，一向以發揚本地釣魚文化的原則教育子女。

我們會進一步的強化體制，誠懇接受各方的指正，並將立即加強對教育管理。

米水比老母

其實個人覺得本質係品味戰爭
就算講咩劣幣良幣 都有個尊重人地鐘意(我地眼中嘅垃圾)自由 嘅道理
只係屯公個次可以入佢嘈音 阻街 先搶到個高地

換咗mon同部腦 我就del咗r6

連燈燈燈完即刻變勁

聖人又係你自己9up 想入我數?
唔好搞住其他人睇v呢句野由你把口講出黎真係特別風趣
唔知你學緊女人定係廢老嘈交 開口埋口就係我錯晒 好未呀得未呀
其實好肉酸好難睇 希望你唔好搞到我好似同緊個弱智爭論緊咁

停咁短
唔收貨

第7首utopia
之前歌回唱過
好鐘意呢首

邊個盲反佢同我出黎

我知你一直反住推

成日話小兒麻痺果個

azki個live完了

其實happy伯=老年idol豬

ppt又飛

屌

紅B垃圾圖

一樣
以前佢去到更新去到一百幾GB 部舊電腦頂唔住
索性換個部新電腦(其實係搵藉口換電腦)

米米

想問下呢個算唔算v
我知佢係聲優，只係想知佢呢個ch算v定game實況

點解既?

算普通streamer

尋日睇番第五round，紅a唔係贏左6v6咩，做咩無分？ 紅b就重賽姐

呢首真係好正

過20萬了

Game實況

唔係變左12v12咩

唔知係邊位quote咗犬兒上個post啲垃圾言論
搬到過嚟呢個post，等本老母可以睇到
真係辛苦晒嗰位巴/絲打
總之，本老母點教仔係本老母嘅事
個仔智力有冇問題唔洗你多事

米水比老母

2場白隊都交棒lag

草青每次入黎都只係想舒緩大家緊張既情緒
經過我一輪觀察發現其實佢先係x粉

兩場6v6都有lag機交唔到棒問題
直接用12v12決勝負

但係紅a贏左個喎

但係個camman真係唔得

隻手震過貓王

Azki 個project真係幫左好多細vsinger

屌冇啦啦勁lag

差好遠fps唔夠有時就係差果小小死

至少我哋無群體感染先

咁應該要super啦

唔知係r6變得太多定係人大咗 變到慢慢少玩咗 睇咗v之後冇玩過咁濟

白a本身都有lag
咪一次過重賽

點解冇tama粉

忍唔到道氣就唔好打篇咁既聲明啦
弱智的確唔關我事既 但你放佢出黎搞鳩人就係你唔岩

紅A紅B 都認同贏咗 唔多唔少係對面lag
然後好心仔haachama 話不如唔好計 再玩過

轉左玩其他槍GAME?
定直頭無再玩槍GAME?

好似要自己報，同埋係原創歌

Thx all
咁唔po佢上黎

790首歌list

原來係咁 草青

好多都好值得聽

唔係講笑
打FPS由60hz換做144hz之後真係會勁左

最後一段時期玩Valkyriejackal
今年冇咩玩

原創歌就幫唔到了 最少要100k subs
唔知幾時先有得聽

玩緊apex

見整list個位仁兄一路加緊

可能唔想白隊LAG機輸咁冤枉掛
最後勝負都唔係好重要
佢地玩得開心
觀眾睇得開心最緊要

原來係咁 有機就一齊玩

紅組無輸

樋口楓餅新碟好似好疊馬
期待

就開了就開了

識玩一定係r4c acog ash

返唔到轉頭

最緊要大家睇得開開心心

連登仔先有輸

聽live玩

太舊了

ara ara

真 快過返唔到慢個陣

冇左好耐

兔同shion都對個片頭好大意見

呢位絲打？
本老母平生見過咁多人
你都真係幾幼稚喎
我暗示埋係你搬過嚟嘈
你仲好意思話本老母出聲明有問題？
你仲有見到我個仔上嚟連登咩
我已經用緊佢account喎，佢轉咗咩分身？
我個仔呢就智力正常，係年紀細
個人火氣唔識收啫

但你都唔好咁核突啦
明明就已經冇嘢可以再嘈
都仲要爭做最後總結嗰個
好小學雞喎

ppt 話鐘意大叔 阿部寬個類
仲要鐘意大叔唔鐘意佢咁

被人奪位嘛

懷念
btw the lord大改諗緊down唔down返

團長都好在意佢個下拖慢 話好彩白組冇輸 唔係真係好自責

有船長嘅歌回通常都好多人睇

修女係咪痛住唱？

又有speed dating

聽完星街又有得聽團長 正

佢好似即時更新
更得好快

紅a都好認真
我估唔到

紅B 認唔認真？

好認真 但係老馬
想嘲諷詩音停低幾次

冇咩戰術

天 球

禾心最認真

認真玩膠

紅B其實都好認真

天球埋尾

紅B搞笑擔當
POLKA成場派膠

首先如果你打篇咁既野係想令我覺得尷尬既話 咁你某程度上都算成功左
如果你覺得你既行為係正常人 我先係小學雞個個既話
咁我都幾高興 起碼你唔係認為我同你係同一個水平先
我仲以為釣開魚既人抗壓力都比較高 如果知道會搞到你變成咁既話
可能我都會輕力d 唔好意思

座長扔雪球

Pekora工商都可以玩3個鐘

係幾好電既
利申棄左

佢呢個mv既3d係邊度整同花譜個style好似
但又唔係平時2434個水準

最後認真到未跑完就講唔公平，睇到笑咗

新歌

概要欄有寫

開連V槍驚dc未

駁吾刀

天使chat room好多人打T99
其實係咩嚟的?

呢啲算體育精神

睇返D精華 見到佢dump到勁撚遠真係笑死

起碼見到會長同天使都有練過
成績唔錯

牙心真係好好人
希望大家唔好再笑佢低能

星街LIVE完仲玩緊
返黎睇先

勤力兔+幸運兔=工商之鬼

真心好期待GCQ最後會點做

啱啱返屋企
有冇人想隻抽

原來修女都就30萬

又想挑起戰爭

真係冇自覺果隻

比份cv睇下咩料先

又去邊到滾

之前都有人咁玩過

唐可可(又再)失去了一切

係咪間諜嚟架座長

陣間睇多次星街LIVE重播先

停到23(一)咪算

打完交未

高質到傻

你芙我船就黎唱歌

連v裡面邊個係公認既嘈交王？

she is 300k subs Vtuber

相信只係認真派膠

挽留

早乙女芽亞里
終極合金屬

不過 PVP 其實暗中好大貢獻
偷哂鐵同金

你同公主

任何節目，只要見ポルカ有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

白A都有人扔咗南瓜批出去
好大可能係486

應該純粹負責踩制無野做鳩扔

就係佢

仆街 撞tama

早乙女合金屬

喱個就係佢目的

問我你覺唔覺得好笑
我覺

天使下話
苦練->爆分

呢個唔知
琴日miss咗好可惜
我都係搵緊精華睇

POLKA PVP搶左好多分

人地用q掟佢用右click 佢連點玩都唔識

仲要係呢種掉法係唔會收到入個箱

應該要問有咩心得先啱

但係佢爬梯都仆街

可以騷擾自己隊友

睇miko果個視點幾好

連心心都咁認真
得polka喺度鳩黎
利申非釣

冇啦啦俾第二個烤肉佬轉貼左領頭羊youtube 文

唔係講句非釣就大曬的

唔多明

琴晚會長review都有講
然後今日睇polka種米應該係認真派腸

算啦，心心PVP 送少幾次頭cup埋添

雙戰線個次

踩制果個應該右click無意思入唔到個籃所以先鳩扔

如果yuna肯用本音會幾好

竟然冇人講

youtube 有個咩訊息，第二個烤肉佬轉發領頭羊篇on9文

邊個 mark低佢

..

如果我Block咗北海道，佢俾其他人轉貼都會睇到佢啲post？

佢地烤肉個班同北海道揸左手好耐啦

咩文
唔想入條撚樣channel睇

冇人講咪你講.....
你講唔撚得架？.....
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感........
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，.......
好聲好氣唔撚得嘅，.........
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，.....
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母.......
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

其實雪球右click好似會打到人？

食m記既鯊魚

好似係講話好多野試、好野想譯（DD果隻)
同翻譯緊9殺羊

打幾鋪機返黎發覺錯過左好多嘢
btw 老師上雀傑未

下一步係似魔乃定似會長

仲諗住佢宣佈收皮

2434幾時整just dance大會

津軽海峡冬景色
呢首一定要有

屌你係咪想隻抽

修女唱呢隻
津軽海峡冬景色

#411

好似年年紅白都有呢首

條撚樣咁都無收到皮

係咪講咩美術能力不足 啲V icon要問人攞
我睇咗兩眼 啲icon都係Photoshop新手1個鐘做到嘅野
咁都要問人乞 笑死

連仔ching你係咪有個doc裝起晒呢啲文

#285

兔仔上癮聽日繼續玩
SE俾錢賣廣告賣到有賺大錢的感覺

google

全台最大既羊anti影衰晒羊

係公主同佢先咁迷手機驚

龍龍

見你每次有位入啲反應快到

SE新手機驚捱到6個月當賺

成個po條link出現成３，４次加上個po都有人提都叫冇人講咩

平胸擔當

咁POLKA又冇特登搞到輸
雪球個到純粹係幫人踩冇野做派膠
佢礦戰同大隊接力都好認真

有機

我對手機驚完全冇興趣,今日冇睇兔

post多次lor

神父po親都講喱句

適當搞下笑都okay啦
礦戰唔係polka紅b輸仲多

力也大戰チャイカ

又係曉之車

佢曲線宣傳
唔好太上心

佢只抽卡

修女呢件衫都幾靚

修女套衫

全部人同我入曬黎

有啲黑天鵝feel

已CLS

全靠佢啲金礦

上網搵好過問呢到

修女好低清

搵下連登有無D 畫畫Post 入去問

呢樣真係無辦法

以為自己打得j多

有冇人介紹頭文字D比會長睇近排興賽車

睇f1吖不如，應該又會多一堆鬼佬睇

好過分開播我覺得會更好，有啲真係聽唔到

29.9了 唔唱到30萬

完左囉
修女真係太正

到走姐接力

件衫好淫 修女失格

20.1萬達成

岩你呢d 鹹濕仔

成班咸濕仔又意淫修女

今朝有人問過個台v鳥羽出道兩日被罰1個星期 wowed?

修女成日唔著衫 係佢引誘我

wowed

另外嗰三個唔換返返去?

推介杜生個套ok?

梗係推杜生個套啦

已經9個鐘

頭先開咪走去便利店買酒
真係唔怕比人特定

想叫佢睇灣岸嗰套

想睇閃避球大賽先

睇得出佢真係20歲, 唔係扮

冇阻止你 只係講大家都愛修女姐

係咁同三個774影相

正 和服個指花好正

我記得好似有日文配音
但係唔知Netflix有冇 會長成日去netflix睇

要用懺悔穴淨化心靈

TRPG
天開司,磁富,でび跑團

杜生個套係日本評價唔掂喎 要香港人先明d gag位

又binc

仲要比人check身份證先比買

次次睇呢啲都聽唔明

多數見日本嗰邊屌嘅就係 唔撚見咗啟介

作者
archive開左

之前睇過D TRPG跑團片,有人譯埋真係幾正
現實想搵人玩都難

有冇人睇完,有咩感想,日清個網清唔清

香港連hard core board game都少人玩仲跑團

緑仙+走姐

Yobaba yobaba

peko

飲飲飲

Full version

香港太少人玩
跑團更難
通常都係小圈小固定班底玩

利申小圈子開DnD同CoC
永遠都係DM同KP

唔清 得720P
但D聲好好多

聽唔明都好好笑

想問啱先走姐同綠仙果首叫咩名 好正

thx

8點阿女同3個大波姐姐
聽邊邊好

用下體思考就可以了
利申 睇tama

ゾンビ子朋友

如果你唔介意Bilibili可以上去睇
好多跑團片
不過佢地為咗戲劇效果太多後製
同埋好多都唔係跟足官方Rule
真正CoC自己玩個時會有落差

個網得720P
收音同音響靚 屌打垃圾cover啲設備
不過運鏡唔係好掂 搞到miss左啲下半身舞蹈
set list (from twitter)

唱左幾首經典V家歌 仲有azki首intersection
3300yen唔係好貴自己考慮
不過星詠み就必睇

和服都正

走姐唱歌真心勁

係咪日本人手繪個個

開始了

跑團同重策都有玩

下位シェリン

香港都冇咩TRPG 公海dis

我錄左50分鐘左右

一齊玩TRPG 囉 玩完就不仲了

老婆與她的好友們

推阿女

好長氣 丹田唱法

睇過好多段

做KP會唔會比人話針對

TRPG搵錯人玩慘過食屎
好既團可遇不可求

係 呢個手繪CoC日仔啲片好易入手 又好笑 tobu老人推新手睇好好

做埋今日

on9? 成個v收定換人?

應該係休息不過竟然有成千人睇

針對米巴
我都係玩開DM+KP
學緊龍蛋同絕對奴隸
重策扑驚買咗幾個CoC向同KS新驚 好期待有巴打陪玩

好少聽J POP
呢次出事了

【SAO】LiSA - crossing field / 美波七海【英語で歌ってみた】Sword Art Online

夜永唄 - 神はサイコロを振らない / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

同我玩冇針對 TCE 抄咗我個回血武僧idea

所以咪話係台v嚟講難得
偏偏就要因為呢啲小事休成個禮拜
返到嚟有冇500人都難講

今朝見到到覺得佢奶奶哋嘢

TAMA老人會

我都冇乜點聽過

3個大波姐姐

TAMA都開到老人會

睇完呢個了 大福同柴卡真係好撚好笑

美波七海今次條片開足哂effect

CoC睇片跑團真係好正

Russia 不喜歡這篇回覆

又cutie honey

有萬一人睇

咁早就飲

TCE連種族都可以改

人哋玩都係正 自己玩都係鳩 不過我都有同啲frd 玩過好正嘅劇情出嚟

團長唱未

未玩過 要幾多人先玩到

自創 個個其實幾好 星我宗好鳩
聖騎繼續至聖

唱緊

百鬼真係幾得

１個帶１個都得

好好聽

你又睇唔到

要睇班人有幾Hardcore
CoC我個邊咗大半個群星歸位模組真係好正

3個癲婆

團長佢地搞乜

扮exile

笑完未 笑到我塊面好攰

睇到 但係想陪飲

睇你想玩 CoC call of cthulhu 定 D&D dungeon and dragon 多啲
一個係近代恐怖驚慄系神話故事
一個係中世紀魔法與龍嘅冒險之程

個飛雞Magic Missle真係笑到我斷氣
心諗做乜9

群星歸位？ 叫醒佢嚟玩呀？

模組介面

唔知 兩樣都未試過 如果想搵班都係未玩過既fd試下邊個會好d

理芽

群星歸位入面有7個劇本
都係同舊日有關
每個劇本都好正
我每個改少少跑咗5個
你有興趣開可以睇下

我用呢個 法師個書士會幾好

他媽媽媽

佢酒豪嚟
你點跟

48hrs 啲歌幾好聽

好 我拎去同人玩了 又可以帶７次團了 同三班人玩就變21次了 又頂到3個月了

要唔要整個連TRPG dis 玩 不仲左轉出去就得了

Tama唱得幾好聽
但我冇乜代入感

開始覺得佢個70幾支好快清得哂
我支威都用左兩個月先清哂

睇你啲frd對咩興趣大啲 建議有人帶入 一班未玩過如果又唔清楚睇player handbook 會對新手KP／DM好唔友善

JPOP無咩人睇

呢隻game係咪唔多match for streaming

船長唱果啲有代入感?

shaka beach

帶新好睇KP/DM

係

有D都OK長
如果你班人好鳩可能唔至3個月
舊日支配者個到都有幾個劇本好玩

如果你班人夠Hardcore可以試燃燒的星晨Burning Star
果個我冇跑過
我冇能力跑
個劇本我淨係睇已經跌San

團長飲歌

5分鐘

未有時間睇
等阿女完埋先算

團長唱歌

3隻老雞

T0嘅威力

船長恥笑到好大聲

我個時係成班新手仲係網友團 玩到我好灰 做KP做到好心痛

隔離個兩個反應

覺得船火啲笑聲 有時好惡意

大福冇做過野都好正

得罪 呢首歌冇人超越到團長

係恥笑

上面咁都有人上釣

得罪講句

正 我自創緊劇本

冇人聽Tama?

呢個真係好好笑

又飲歌

JPOP無人

仲以為隔離兩個會一齊唱 點知剩係恥笑

聽緊
但無咩好講

唔係bingo歌咪算係咁

係 笑點就係佢 笑到我仆街

LAKALAKALOVE

聽緊 好好聽

船長笑得好仆街

船長啲笑聲 好撚串

耐久？

好想聽多D其他ACG歌

自創由0整好麻煩
最後2-3個短劇本合埋一齊
故事夠長同多NPC交流
不過呢個睇經驗
我玩咁耐自創咗一個
然後全部都係2-3合1
合劇本個劇情易諗好多同故事性好好多

船長恥笑

掛機聽朝聽番

J POP剩係有聽好舊個啲同幾隻太鼓有收錄個啲
所以真係唔知講咩好

唔係下話 香水

一開波已經笑緊成日抽水好狗

唱香水

船長好狗 香水朗讀

講真團長會唔會介意
特登叫佢過嚟笑

船長應該好睇唔起佢

其實幾enjoy團長唱歌
我係咪痴咗線

做咩poスピッツ

哈姆太郎

0創緊 想係未玩多本諗法未定型時整啲自己想玩嘅本出嚟 CoC係系列本
DND係世界觀 自由本同街本都可以放入大世界

做咩唱哈母太郎搞到我諗起咩牙

百貨應百客.JPG

三期羈絆牢不可破 (破）

TAMA係咪去錯台?

船長

If．．．
又諗起貓狗

貓狗飲歌，即轉台

點會
損友互笑

Next

tama唱緊jpop

醉酒版哈姆太郎

其實佢本身聲底好聽，係唔啱音

係咪接修女 轟京其實都好好睇

呢啲叫特色

團長都成日笑船長啦

麵包狗rap得正啲

我覺得團長係有練過點朗讀一首歌
好正

我忍唔住錄緊

好似係TAMA第１首RAP

去做嘢先 陣間返

tama rap甩咗
korone rap得太好

google doc版post 頭,下次開po用依個

有野想改可以用依個做底

狗點同
佢夠混沌

我覺得CoC係世界觀同DnD係系列本一開始會好少少
DnD一開始帶個時整Open World多數出事
用系列本整個世界觀出黎然後用其他故事砌入去
例如有團人係個城到做咗大事比人整個雕像紀念
下團人去呢個城就多咗個雕像
惾惾砌大佢

CoC用系列我諗你要睇下官方個D超長篇參考
如果唔係用小故事砌個世界出黎可能好D

佢地係咪為左就團長係咁唱呢啲兒歌?

笑到仆街

船長自己歌回都成日唱

竟然miss左TAMA半個鍾

有冇認錯，係咪西野加奈d歌黎

修女第一棒,狂子第4

遲啲睇下搵唔搵到段片聽下先

火影唔知邊套劇場版ED

心臓 Cover:焔魔るり

クトゥルフ神話TRPG <- 呢個係咪所謂既跑團(唔知係咪支語)?

tama 唱歌真係好好聽

唔知係咪支語
不過就係Call of Cthulhu TRPG

跑團應該講緊玩TRPG
クトゥルフ神話 COC係TRPG其中一種

想申請單機Mode?

麵包狗䦕心好多
好聽同聽得開心兩件事

聽緊呀

其實船真係進步好多

!?

久美子鍾意果首M

其實團長都有進步

京子

我地做人唔係咁小器既
咪由人講下囉

濱崎步

一齊朗讀

派粒膠算

船長唱歌把聲真係好靚

順便唱埋安室内美恵啲歌啦

多少因為接得多咗商業作技術進步咗
但喉嚨保養好咗都有影響佢唱得好

修女1 謝林2？3？ 轟京4？

今日團長啲唱功喺對比下仲突出過平時

好期待佢一陣要爆果段

一齊讀歌

步姐首M

呢隻game幾正

但佢其實喉嚨痛

自膠
安室奈美恵先啱

唔知在學時期邊條友笑佢把聲難聽

公開處刑團長

走姐第2棒
シェリン第3

跑團基本上唔係代指緊所有trpg咩

火雞同兔

以前喉嚨痛係高音都發唔到

miss咗走姐 仆街 dd失格

終於

走姐果段好正

修女>走姐>謝林
>京子 <- now
>綠仙
>小夜
>力一

tama唱歌真好聽

Hey chicken

出唔出名?

有野想加
想加份聲明
常闇トワ、戌神ころ、不知火フレア、天音かなた
以上4人為 黃金大陰莖（會員#25062）老婆

驚啲新黎唔知，亂認我老婆做佢老婆

船長笑到

ミサトさん！！

戌神ころ
Who?

想用即慶演出避咗唱歌下話

明就得啦
好唔中意啲人搞我老婆，好煩惱

合唱

尊媽係我老婆 debi係我sp
希望可以加返

算小眾

屌動物

名都打錯 老婆

建議出面開po宣傳好D

你既請求我會順手幫你向橙巴轉達，不過先搞點我幾個老婆先

一冇交嗌, 部份會員就開始病發

惡魔唔計

TAMA啦都啦得咁好聽

真
好癲...

Noel 生日？

等陣搵個繡球幫你沖喜下

有病食藥啦

有冇咁勁

24

po定先夠鐘再po

熄左chatroom終於唔lag了

咪撚搞Towa ok?

講到好似接左工商咁

1122の日

好興奮呀

張圖好能仁
有冇source

京子次次唱歌都會畫衫真係好正

綠

Apex

要睇就快 一陣童貞youtube又ban

Btw會上聖女個hb live

聲底清 好夠穿透力
呢d真係天生

開波

春藥咩邊會咁勁，唔信你今晚試下

兔之前唱歌仔有張仲仁但係無事

忍痛轉台

仲有邊有vtuber間中唱下J-POP
日日聽anisong想轉下口味

新曲特報「水たまりロンド」【11月26日配信】
himehine新歌

輕輕幫秘蜜推一推

Tama

大塚愛都出埋嚟

大塚愛

係reality冇乜留意過佢

今晚丁多次たま

小夜 9:30

用google整合左d

記得巴打你推過好幾次

某巴打老婆

推介比大家
psyqui世界第一

臨時改左播片唔係live

70年代歌回既高中生
不過期待 好耐冇見過呢個人

LIA巴

Wowowowowoowoowowowowowow

失蹤人口

請問係咪有分左右耳既程式

唔識日文
內容講乜？

一線尾

好似我個時咁 僭健三層俾修女 ちま メリッサ

出黎youtube啦 你地可以sub啦

LIA 巴

Mio媽媽

中啊
話左有雪之華

god

團長

番工太忙 太耐冇上水
見youtube彈小夜出黎就貼 原來twitter有講

雪之華

泳兒（？

支持

終於有首叫比較熟

忽然發現聖女個live叫いい夫婦
然後有律可同matsuri

雪の華

團長唱到無哂信心

系列本整一個npc 故事 之後大家同佢經歷共同嘅神話事件
DnD俾個世界佢哋自己創造 我跟佢哋背景再加
同我跑DnD嘅都係老屎忽 有啲經驗先咁玩

團長呢下幾好聽呀

今日好似翻左幾十年前咁

團長太開心

你大我呀

團長喊到咁都仲笑得出..

希望團長有自信d唱月光花

TAMA出碟未

等我整個dis 群叫大家入去玩TRPG 玩網團先

到時買十箱係信和派 (鳩UP)

趁而家得閒
有冇人同我心結可以搬出黎
我地4466拆掂佢

十萬sub先會考慮

圖已Cap

我覺得你無咩野

希望有埋月光

呢隻好似LAST了??

鐘意三角定踢波多啲

仲有ENCORE

好搶口

Encore 都係例牌果隻?

唔好完呀

三角
我miss完三角個直播個頭痛咗成晚

米水巴

subadam 草圖拍得住mikopeko果2隻

認真問
唐巴仲左三角之外
其實有無其他V係睇得上眼??

Aqua四月是你的謊言

可以靚聲成咁 世界係唔公平既
但我鍾意聽

Ok 好好珍惜三角

唔係

真LAST=ENCORE

聲真係靚

咩撚野笑聲嚟 咁完法

最尾發曬神經

有睇Holo
YT首頁俾咩我睇咩

牙水要人

Akb

AKB 十鳩幾年前

雖然呢d無得勉強
不過都想見你早日可以鍾意多一兩個
分散一下

akb 仲要揀首咁撚難聽

船長越笑越18x

有冇人會入社

OK 轉場

tama收左先

真不仲

以前都唱過
睇黎真係唱開呢首

張thumbnail咁似絆個畫風

公主要人竟然無人講

PTSD出晒黎

唱左未？

牙女今晚把聲好靚

小眾呀
香港嘅知名度大概係
玩扑驚？
狼人>大富翁>>卡坦島／卡卡城>>火柴會說話／猜猜畫畫／類似嘅party game型扑驚／我流武功（日扑驚）>>熊熊樂園／Azul>>>>瘟疫公司>>>CoC系大眾驚（山中／瘋狂山脈）>CoC-TRPG>DnD系驚(KDM/Tainted Grail)>>中策／戰棋>DND-TRPG>重策>>>>>>>龍蛋

點睇都係親生老豆個畫風喎

睇佢揀d歌應該最少廿尾走唔甩

鐘意聽tama唱快歌多

3個都好正
大福係後面咩都無做

無人講... (略)

tama： jkでばー

隻驚太西

有睇係有sub定點

好後生姐

有sub

唱完

想聽夏祭り

點咁唔俾面橙巴古神

さすが水姐

新po

有玩過幾次COC但係都係亂咁嚟

呢首算現代?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

所以先好笑 好似真係一個乘客咁

同boardgame 撚朋友
玩過the crew avalon 矮人礦坑
原來唔太出名?

幾多年前?

把聲仲係有d青澀感
好青春（仲係

牙雞居然同兔仔collab
完夢了，可以畢業了

你小心啲，唔好再深究落去

係佢老豆
靚好多

呢首好熟osu定太鼓打過

CoC仲得 見有誤人子弟團帶人玩DnD話咩雙持武器係打一下會有兩次攻擊 係度星爆 教到個新人底錯曬

今晚好多jpop聽唔錯

佢老豆成日畫到佢半邊臉好似含住粒肉丸咁，好易認

呢隻算係好入門簡單？
利申：睇咁多位巴打講得咁開心都想接觸啲故事性多啲嘅扑驚

source?

矮人礦坑應該都算出名
btw講出名應該仲有3國殺

出名 但係太多不能盡錄 咩駱駝呀 個啲都講唔曬

CoC同DnD睇人誤人子弟真係會中風

等於依家十幾歲香港去唱k都係唱容祖兒陳奕迅舊歌

香港佢真係排幾高 頭十內

廿中仲正過JK啦

故事性嘅扑驚可以玩山中小屋 同時接觸CoC

點睇呀大佬，中午12點

pekopeko
追星成功

睇到我嘔血

我識人讀中四五但係煲好多00-10年既動畫
連元祖uc個啲都睇哂

識得多舊番過我

10年

香港有冇人玩忍神睇nico啲replay好似好搞笑咁

去打陣機先 陣間整理個扑驚加TRPG谷佢俾條lin大家

純粹jk唔吸引
js>>>>>>>jc>>>>>>>>>鹹濕OL>>>>>>>>>>jk

Replay有大量後製
玩前請先詳細閱讀Player Handbook

山中小屋啱啱search發現有睇過台灣啲youtuber玩

js

TAMA今日開OT
大家要珍惜

忍神係日本都唔算多
日本係
CoC>DnD>龍蛋>忍神>絕對奴隸
加上日本好多自創系統 好亂
順帶一提
我個frd推嘅香港小說作家歐子爭會出新TRPG 系統

要介紹佢睇小圓

SORA自彈自唱都無人講

猫

AGGER

睇立方不插電入坑扑驚好

我登然咗驚閪
我今日就係入產房搵SP

好鍾意呢隻歌

聽唔到 因為錄歌

入產房搵sp